# install Task

Тест по программированию:

Создать приложение-задачник.
Задачи состоят из:
```
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;
- картинки;
```

Стартовая страница - список задач с возможностью ```сортировки (обязательный пункт)``` по имени пользователя, email и статусу. 

Видеть список задач и создавать новые может любой посетитель без регистрации. 

Перед сохранением новой задачи можно нажать ```"Предварительный просмотр" (обязательный пункт)```, он должен работать ```без перезагрузки страницы```. 

К задаче можно прикрепить картинку. 
Требования к изображениям - формат ```JPG/GIF/PNG, не более 320х240 пикселей```. 
При попытке загрузить изображение большего размера, картинка должна быть ```пропорционально уменьшена``` до заданных размеров.

Сделайте вход для администратора ```(логин "admin", пароль "123")```.
Администратор имеет возможность редактировать текст задачи и поставить галочку о выполнении. Выполненные задачи в общем списке выводятся с соответствующей отметкой.

В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC.
Фреймворки PHP использовать нельзя, библиотеки - можно. 
Верстка на bootstrap. К дизайну особых требований нет, но должно выглядеть аккуратно.

ссылка на готовый сайт  http://taskizhevskiy.zzz.com.ua/


